LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA
原名 織部里沙
6月24日生日
日本的女歌手，岐阜縣出身，高中時期開始組成「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為Angel Beats劇中Band「Girls Dead Monster」第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出mini album 正式出道 。

12th單曲『だってアタシのヒーロー。』發售中。

LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～「そしてパレードは続く」

全国ホールツアー：LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～「そしてパレードは続く」

2017年9月24日(日) 東京エレクトロンホール宮城(宮城県)
2017年9月30日(土) ホクト文化ホール(長野県県民文化会館)・大ホール
2017年10月1日(日) 石川県・本多の森ホール
2017年10月7日(土) 長良川国際会議場(岐阜県）
2017年10月9日(月・祝) 静岡市民文化会館(静岡県)
2017年10月15日(日) 川崎市スポーツ・文化総合センター(神奈川県)
2017年10月21日(土) 滋賀県立芸術劇場びわ湖ホール・大ホール
2017年10月28日(土) 栃木県総合文化センター
2017年11月3日(金・祝) サンポートホール高松(香川県)
2017年11月9日(木) 中野サンプラザホール(東京都)
2017年11月18日(土) 広島文化学園HBGホール(広島市文化交流会館)(広島県)
2017年11月19日(日) 福岡サンパレス(福岡県)
2017年11月24日(金) わくわくホリデーホール(札幌市民ホール)(北海道)

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

留名

要啦 遲左就黎成兩星期

lm

我都今日約咗交收

又係例牌拆完睇相就封塵

訂咩特

睇相 睇次MV 擺番上神壇供奉

gamers

我都係咁

拎黎珍藏

正常程序

我個神壇仲係亂到痴左線咁

如夢人生芳心碎 空對落花我淚垂

留名

原來有新po

感動既係第3個POST已經爆左

入手

唔夠兩個月就爆到post

壯舉

新po 留名‼️

繼續推

下個星期班日本人過去睇ASL個陣又會推幾頁架啦

話時話，舊年舊登晨早有topic,呢度到而家都無⋯⋯

呢邊d人無咁dd?

Lm

下年去wh希望去到一兩個Date

wh

你都可以 好似交齊文件就批到

做乜鬼
btw有機會搞日本聚會

笑容最高

有人想學日文粗口

馬鹿野郎!

點解日本周街都係短頭髮
香港唔撚係

我都係短髮控 表示同感
去到日本真係目不暇給

係個混血post見到

識廣東話既日本妹好屈機

人地有男朋友架喇

唔小心留錯言

你過到去識多D日本妹
我再過黎搵你一齊去玩

我都想有人帶我玩下
平時好怕醜

呢到好多巴打都已經係日本一邊讀書一邊玩女

.....變態佬第一句就話想交配

咁靚仔 扮咩怕醜仔

劈頭第一句就係はじめまして、交配しませんか

我見過你咩

其實我已經唔記得左個次arena見到邊幾個巴打

好mk

收到風佢地去完date就即刻食番幾件新識既女LiSAっ子

畀人話痴漢喇

原來個次我阻住佢地揾食

下年大場live 有d機會

我見過你 你應該未見過我

東京巨蛋香港LiSAッ子聚會

你認錯人

留定名

香港男仔亞洲no.1

等你地介紹D日本妹

想嫁比有錢日本妹

想食拖鞋飯?

有得食實食呀

養短髮妹定食長髮拖鞋飯?

現實邊有得揀

緊係揀長髮妹養我 再養短髮妹
不過唔撚到我揀

有日本妹is ok

識到先得

講起日本妹 date真係好多靚女

唔多覺 靚仔/型仔比較多

Rock仔比例唔算少

RTed

講真我都算みね兄忠實粉絲

ADS2017

貴撚到

冇乜興趣

google唔到,有無拎?

580個位轉380都可能當入去睇OxT同angela
依家真係不了

580吧

揾到了，好貴

貴都唔緊要 最大問題係戲碼唔岩睇 不了

最平580
入去聽下氣氛都嫌貴了

以為你地睇真白

藍井version2?
(雖然我唔覺得似)

真白成日曬腹肌

疊埋心水等c3afa

真礼>真白

呢兩日係咁loop呢隻 好正

夠曬EMO

我除左LiSA就係真礼
得閒聽下真白d歌先

J真白個淫BODY夠

此風不可長

嘩屌

大佬呀 唔好咁dd啦

支持好女仔 (O)
DD (X)

講得出呢句都好dd下

唔同界別唔算啦

ANISONG歌手支持一個
JPOP歌手支持一個
聲優支持一個
聲優組合支持一隊
20歲以下支持一個
30歲以下支持一個
30歲以上支持一個

當然最支持30歲以上果個

呢樣岩啊

我每間事務所支持一個

等睇有人話單推公司

DD

發覺通常username用artist名個d比較dd

名我唔開了
希望會員內田x礼好好反省

張post卡諗唔到有咩用

幾好睇

Post card呢d緊係用黎收藏

鋪枱食飯⋯
舖塵⋯

唔要比我算啦

買個postcard folder 啦

杯墊

寄左張postcard去

好想睇LiSA開實況玩splatoon

聽日直播有冇link

今晚NHK"シブヤノオト"生放送有無人睇?

岩岩先收工仲未返到去

跑左返屋企

開始

睇緊

宮田君真係好癲
真係有去SSA

平井大...
成個區瑞強咁嘅

宮田真係好痴線

路過表示宮田係癲架
之前佢去巨蛋睇con，比人影到佢用痛袋又著到成身都係gds

嗰舊野點食得落口架...

LLer冇一個係無辜的

wowow 播緊 live

有冇直播link

橙汁氣水個台set都係現場睇靚d

個腳瓜真係好勁

肌肉小腿

B站有人放左錄影

想要高清版
首LOSER ~希望と未来に無縁のカタルシス~好撚正

等BD
估唔到今次CUT咁多
上次sun moon都差唔多足本

可能就節目時間cut左d
Bd會足本？

Bd full添啦
不過會唔會出都未知

淘寶買扇先

上次fing完係咁甩d毛出黎

可能下隻SINGLE搭BD呢

正 又有新野玩

我怕係幾場混剪多d

最想睇bfo同埋中間shirushi訓教位

好想要monoco吊飾
有冇巴打可以放比我

有冇巴打去左睇ASL

留名睇巨巨

crossing field/LiSA×May'n
屌

asl而家一定好好玩

點估撚到一開波就情侶檔上兩首

01 crossing field/LiSA×May'n
02 Chase the world/May'n×LiSA
03 Inner Urge/上坂すみれ
04 踊れ！きゅーきょく哲学/上坂すみれ
05 Beyond The Dream/アイドルマスター SideM
06 MOON NIGHTのせいにして/ DRAMATIC STARS
07 HIGH JUMP NO LIMIT/ High×Joker
08 Study Equal Magic!/ S.E.M
09 DRIVE A LIVE/アイドルマスター SideM
10 ステラブリーズ/春奈るな
11 アイヲウタエ/春奈るな
12 君色シグナル/春奈るな
13 Starry Wish/水瀬いのり
14 アイマイモコ/水瀬いのり
15 キミの花/奥 華子
16 ガーネット/奥 華子
17 Future Strike/小倉 唯
18 ハイタッチ☆メモリー/小倉 唯
19 Honey♥Come!!/小倉 唯
20 Magic∞world/黒崎真音
21 VERMILLION/黒崎真音
22 ミルキィ100ワールド/ミルキィホームズ
23 泣き虫TREASURES/ミルキィホームズ
24 カードゲームしよ！/ミルキィホームズ
25 Pleasure Stride/ミルキィホームズ
26 泣き虫TREASURES/ミルキィホームズ
27 正解はひとつ！じゃない!!/ミルキィホームズ
28 Last Proof /ZAQ
29 Alteration /ZAQ
30 Sparkling Daydream /ZAQ feat. 内田真礼＆上坂すみれ

笨蛋偵探有六首

btw23同26名一樣嘅?

可能係組曲?

LiSA x Mayn
畢生無憾

呢張相其實好大感觸

LiSA同水樹一齊行最前

先5年

飛躍進步女ry

Anisong界前代女王同新女王

十年人事

-----------------------
兩公婆萌到我一面血

LiSA加部長

最左德國骨科

最右先岩

點解我係香港

【Anisama2017】
「Animelo Summer Live 2017 -THE CARD-」
2017-08-27（SUN）
Day 3 Setlist
01 crossing field/LiSA×May'n
02 Chase the world/May'n×LiSA
03 Inner Urge/上坂すみれ
04 踊れ！きゅーきょく哲学/上坂すみれ
05 Beyond The Dream/アイドルマスター SideM
06 MOON NIGHTのせいにして/ DRAMATIC STARS
07 HIGH JUMP NO LIMIT/ High×Joker
08 Study Equal Magic!/ S.E.M
09 DRIVE A LIVE/アイドルマスター SideM
10 ステラブリーズ/春奈るな
11 アイヲウタエ/春奈るな
12 君色シグナル/春奈るな
13 Starry Wish/水瀬いのり
14 アイマイモコ/水瀬いのり
15 キミの花/奥 華子
16 ガーネット/奥 華子
17 Future Strike/小倉 唯
18 ハイタッチ☆メモリー/小倉 唯
19 Honey♥Come!!/小倉 唯
20 Magic∞world/黒崎真音
21 VERMILLION/黒崎真音
22 ミルキィ100ワールド/ミルキィホームズ
23 泣き虫TREASURES/ミルキィホームズ
24 カードゲームしよ！/ミルキィホームズ
25 Pleasure Stride/ミルキィホームズ
26 泣き虫TREASURES/ミルキィホームズ
27 正解はひとつ！じゃない!!/ミルキィホームズ
28 Last Proof /ZAQ
29 Alteration /ZAQ
30 Sparkling Daydream /ZAQ feat. 内田真礼＆上坂すみれ
31 ♪無敵*デンジャラス/B-PROJECT
32 ♪Hungry Wolf/KiLLER KiN
33 ♪dreaming time/THRIVE
34 ♪永久パラダイス/ B-PROJECT
35 ♪One In A Billion/Wake Up, May'n！
36 ♪恋？で愛？で暴君です！/Wake Up, Girls！
37 ♪Reason Living/SCREEN mode
38 ♪MYSTERIUM/SCREEN mode
39 ♪おジャ魔女でBAN²/MILKY mode
40 ♪ギミー！レボリューション/内田真礼
41 ♪+INTERSECT+/内田真礼
42 ♪オリジナル。/TrySail
43 ♪adrenaline!!! /TrySail
44 ♪oath sign/LiSA
45 ♪だってアタシのヒーロー。/LiSA
46 ♪Catch the Moment/LiSA
47 ♪Rising Hope/LiSA
48 ♪TESTAMENT -Aufwachen Form-/水樹奈々
49 ♪Destiny's Prelude/水樹奈々
50 ♪Invisible Heat/水樹奈々
51 ♪UNLIMITED BEAT/水樹奈々
52 ♪Playing The World/アニサマフレンズ2017 3rd Day

9月18有MUSIC STATION ウルトラFES 2017, 希望有LiSA姐出演

又minion

只差一點點

又飛

Aimer 武道館

係twitter見到内田骨科張相有成7萬幾like
明明平時都係2萬到

去 都去

支持本命加推左既artist

咁你大把人要支持喎

有冇人去9月10 岸田教團個live
有LiSA老友ichigo

諗諗下 佢都幾DD

轉貼

係正嘅

乜撚黎.....

日本人真係好興玩呢d野

求下佢有機會黎香港果陣 唔好唱呢個版

唱廣東話版

btw殘體字負評

唱得幾好

有機會黎香港先算啦

有生之年

年年都上海台灣

我要求唔高 希望一年可以睇一次咋

一年可以係日本睇一次

好聽

睇番片先知めざましライブ佢又係無同staff夾好就跑落台

得罪講句
㭍到唔夠膽睇

壞歌詞足以毀滅成首歌

唱就係LiSA唱呀
但d歌詞根本就唔係個班
幾好聽都假啦

歌詞都有一半似原作嘅⋯

中文作詞本身都難過日文好多
就得韻就得音調黎仲要岩feel真係好難
LiSA又唔識日文，都係出面搵人作架啦

節奏強而快嘅日本歌國語版違和感真係好大
粵語可以會好啲，以前好多日本卡通歌廣東話歌詞都寫得好好。

粵語發音都接近日文多啲啦

總之我就唔鍾意佢唱普通話既

尻填詞

斬碎宿命
無可奈何
驚慌失措

歌詞填得唔好真係寧願唔好唱好過
明明個BGM填中文詞應該會好夾

原來仲拎埋出黎賣 我以為係套戲播下就算

媽啊d詞真係好柒

聽一次就算

只能講北京語非我母語，同日文一樣聽唔明我都係聽日文算

Crossing field 中文我都係聽過幾次only

希望佢唔好再唱呢個版本

下次黎香港(唔知幾多年之後) 可能會唱普通話版

淨係對腳ry

腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳

想做佢對黑絲

LISANI2017

Psychedelic Drive

終於有勇氣聽
填中文詞條友真係毀左一首神曲

魂 叫べよ 孤独とキスを

原本聽碟果陣覺得一般般
聽完live之後好撚鍾意

Loser同Peace beat beast都係聽完live之後中左毒

未聽LiVE都中晒毒

岩岩買左你隻blu-ray

短髮妹世界第一

CGSS又中SSR, HAPPY

dd

未夠30歲唔計!

都唔同界別 一定係咁

<30 and >=30

LiSA + 真禮 = 非DD
LiSA + 森森森 = DD

原來係咁

3日3張SSR

hoball ar ching

你地洗唔洗加開埋U20同U25組別
又搵藉口話自己唔係dd

新goods

太前衛 不了

想要條裙

件TEE都OK既
LEGGING不了

你地買黎想點呀?

呢件屌得過

講緊條衫下話 明嘅

真係幾靚

好似要

你地明就得啦

呢件屌得過....

唔好亂買呀咸濕仔

劣X

鞋帶幾正喎

U25推真白定trysail

身體很誠實

さユリ

開多組U21啦

一個歲數開一組咪得

天醬是必須要支持的

公司/出身地/年齡組別
咁開法咪個個都係單推

想去唷

May’n 3度目のアコースティックツアー
Acoustic Tour 2017～2018 「Hang jam vol.3」の
開催が決定いたしました！

May’n Acoustic Tour 2017~2018 「Hang jam vol.3」

・2017年
12月13日(水)東京：キネマ倶楽部
12月14日(木)東京：キネマ倶楽部

・2018年
1月 7日(日)大阪：ビルボードライブ大阪
1月13日(土)愛知：名古屋ブルーノート
1月14日(日)愛知：名古屋ブルーノート
1月20日(土)台湾：後台バックステージカフェ
2月3日（土）神奈川：大さん橋ホール

岩岩正想講May.n把聲不了
上面就有人

上唔到個音

希望大家少d批評 多d加推
有好多好女仔等緊大家助養

同意 絕對唔係DD
利申繼續助養真礼

淨睇無俾錢算唔算？

推roselia

班尖不了
推放課後ティータイム好過

搵個短髮女比我推下算啦

さユリ啦

邊個
咁似男人嘅

好貼唔貼 貼剛力
Ching你真識食

剛力⋯⋯

補番血先

回返正題先

無限loop

推唔推憂希?

第一個人妻黎喎

結衣bb

有一隊真係識玩樂器既唔推
推隊假彈廢萌

同saori瘋狂背德play

天城越え

佢一路唱一路搖個身

咁都可以變新聞？

個人夠出名 做咩都變新聞

馬英九在看手錶

唉屌TC同Y拍都無靜岡果場既飛

同織部里沙唱K會點

會員個個？

Marina做媽媽啦

真係wo
あっきー做爸爸了

最後個詞肯定係中文黎

PISH

...

今晚睇ichigo

你VIP?
我B

1515 565615

今晚見

好撚趕時間 要餓住睇

又睇

C

我淨係識幾首東方同動畫歌

我都差唔多,
當入場聽新歌

只係識動畫歌

好少人

有冇200

見到Ｃ區有人著件LiSA T

唔岩聽飛又貴
Pass

DD都pass真係好唔樂觀

失聰

好wung

Lisani睇過一次岸田
係幾激但係冇咩興趣..

應該唔會有下次

為咗strike the blood 同gate op 入
算唔錯

ichgo 件衫好似LiSA LiVE都著過

仲要好似都係香港場

好似邪神山寨貨

買, 都買

幾時出黏土人呀

個書包個都ok geh
個環保袋

先唔理個袋面好似揮春
個公仔好可愛喎

？？？！！！！

switch打手

是日考試
聽BFO轉轉mood 真係好燃

好撚正

好想去撞返次

想睇小林未郁但果日唔係香港

岩岩fb見到正想問有冇人去

飛已買

難得有興趣 飛又平

SSA之後都冇飛過喇

小林未郁香港演唱會

沉左post

7日前

想睇呀

e-max上次有陰影

有冇人睇roselia live view

呢件綁係腰好型棍
型過HI FIVE果件

想要武道館個件多d

物販

買

Leggings有男裝

諗緊如果9號睇埋 靜岡 趕唔趕到10號0845返名古屋上機

今次pass 次次買都唔係辦法

想要
各會場張定手繩

最近D巾都係用厚料 好Q熱呀

好想要手繩同個袋

本身條巾係比你當頸巾加毛巾咁用 冬天live個陣用岩曬啦

冇得睇

有冇人可似代購

ひかり尾班車11點
趕到甩褲

想要鞋帶

太mk 不了

同問

LiSA MY WIFE

9點完場既話應該輕鬆既

遲D Eplus老母同Pia老母未要SMS認証既

係咪出番個日本Number認証完一次就得?

睇緊mineo有隻咭可以海外收日本sms

【 ONE OK ROCK Ambitions Asia Tour 2018 Live In Hong Kong】

太多相機 不了

不了 鍾意my first story多d

專業墨魚打手 (30)

agger 上次去冇人撞

星期三收工趕入亞博真係諗下都覺得辛苦

收左任記幾多錢

Sony會唔會嬲豬

MK妹(30歲)

嘩

睇tour的ching有新歌聽了

好波
不過冇睇fate

邊度睇到波?

神曲の予感

剩係呢張圖都feel到係神曲啦

全特嗎?

好emo

最鍾意呢種style

ASCA係咪新人黎 未聽過個名

你全特我跟

睇埋D相點先

全特派碟

索索新人 又有冇人要加推

條友出夠未
仲嫌唔夠忙？

未算最忙
之前試過忙到病埋休養

係睇佢識唔識休息架姐
為左唔好有好似武道館咁既事再發生都花左好大既努力同時間係健康到
我都幾肯定今年係以往黎計最忙既一年

而家咁大隻
冇事既

依家可以一腳踢死人 唔同既
本身仲諗住佢12月頭會休息番一陣 依家又要跑release event

仲要黎香港開LIVE

2017年黎香港開live我即刻跳樓

睇埋先好跳

睇左就會買出年機票

等睇冇得跳

睇番佢今年d檔期 寧願佢留係日本做任記打手好過

琴日話有新歌
d日本仔今日就有得聽

今轉sid作詞作曲

Btw,今場set list

竟然唔係自己作

btw亮哥品質保證

夏番完了
冇得追 準備跳

下個星期有得聽

2月5月8月11月
真係3個月就出一隻on99

係時候入手apple watch

rich

多啲新嘢出唔好咩？

作多兩隻可以一年出一張Album

養老婆真辛苦 10月真札都有新single
11月又一隻bd

唔好咁dd咪無事

筋肉woman

個衰婆呃左我兩年都未嚟香港

明明同我勾過手指尾

最終回.....

佢早就唔記得啦

森森森BB

老

最後果張！

60萬followers

你打算全特慶祝?

從不全特

呢度有冇人睇小林未郁 ?

我

諗緊380定580

我女人好有型

啲衫貴到呢⋯⋯

成身名牌既mk妹(30)

會場ver果個係另加封套？

UO 取消左18班機

好淆,未收到email 希望冇事

仲有半個月

唔飛

睇邊場今次

得神奈川同栃木有飛

今日長野 ASH之後變左接oath sign

不錯
好有fate感

比想像中無咁似sid

我心繫empty mermaid

呢個真 夠晒EMO

先行配信有幾多人9衝？

250yen姐

果斷買

各位開始loop未
loop左半個鐘了

唔知新碟有冇live bd呢

曾參加第5回全日本アニソングランプリ並進入決賽，及後為《さくら荘のペットな彼女》演唱ED「Prime number～君と出会える日～」的 #大倉明日香，現今簽約SACRA MUSIC，以 #ASCA 名義再度活動，出道作「KOE」為話題動畫《Fate/Apocrypha》第2季度ED，CD將於11月22日發售，而11月12日將會作先行配信。

留意下先

聽過下首op 幾好聽

ed

等下出年有冇SME

E-Max有冇櫃位俾人即場買飛?
定係要上網買左先?

飛成都不如飛日本

不過由佢代表日本呢下都真係幾勁

睇埋過往派過出去都係perfume同SEKAI NO ORARI級數
衰婆好勁

2012 Perfume
2013 May'n
2014 SEKAI NO OWARI
2015 SCANDAL
2016 KPP

又去支那

型月加成

HP換圖我又可以轉wallpaper

心口

真係心口molamola

唔好再著呢D衫啦

一定係幻覺黎

瘦到唔見左了

變左胸肌了

變小了

你地班pk成日笑人老同冇波

內心廿歲 (30)

陣老MK味先正

個個都口裡說不

佢地笑完就全特

有冇人一齊打call

高く、高く、高く、この手を振って
どこにいても見えるように
遠く、遠く、離れていても
僕らはもう迷わないよ

上支那又係唱catch the moment

支那語版？

。。。

唔好咁啦

代表日本冇理由唔唱返日文既，應該

如果唱支語版
我跳樓呀

留名 ifc待機

唱幾多句先計

唱全首支語
攬埋d碟一齊跳

Lunch撩兩筆

當發現畫崩左已經太遲

みね兄其實做盛行

正職工程JJ

斬碎宿命無可奈何驚慌失措

停呀

みね兄上鏡

太早買飛嘅後果

咩片

orange cider最高

AShH 好撚正呀

仲有排先有得聽live

香港.....

冇架啦

真係唔好諗

又到排goods地獄時間

六點幾起身由池袋搭一搭出大船就番池袋

累到嘔泡

抽一下就中鞋帶

巴打我都係10號0845走喎
靜岡場冇飛所以唔洗驚趕唔到

個個都飛

岐阜

仲有冇毛巾? 唔記得帶

點解我淨係中左中野個場

點解我中野抽左咁多次都唔中？？？？？

我川崎個場都落左4次

點解個個都有錢飛去睇！！！？

隔離post見到大西沙織畀人話一般貨色

唔好咁DD 專心D單推就有錢睇了

單推都冇錢睇

幾時先天降張中野落黎比我

ticketcamp個價好貴 痴線

巴打玩抽強game一定係非洲人

係咪有巴打坐右側走廊位

真愛

英梨梨太二五，不了。

下年lisani唔玩？

唔洗去呢d啦

今年完全可以pass

出年*

生氣了

btw條友都話我真札普通貨色 屌佢老母

why?

一般貨色

希望大家唔好咁dd
btw,我覺得大西就始終差一套本身好睇而佢又表現得好出色既代表作
唔係個個都係重度聲豬

大家都是dd

我愛水瀨祈

Kr 不了

好鍾意佢個樣喔

你好dd...

天醬大勝利

耀揚哥

希望大家留番d錢支持MK妹(30)

呢度d人一箱箱咁買

一講聲優成班dd現形
記住將99%嘅力推走女人
1%推其他就ok

想通了
只買LiSA既碟!

有抽選你地咪又係照買碟

駁唔到

邊個著little devil parade件衫去睇roselia live viewing

唉

去台灣了

☆ LiSA ~LiTTLE DEViL PARADE~ Acoustic Live in Taiwan 2017 公演情報 ☆
演出時間：台北場- 2017/12/09/(六) 18:00入場/19:00開演
台中場- 2017/12/10/(日) 18:00入場/19:00開演
演出地點：台北場- Legacy Max(新光三越台北信義新天地A11 6F)
台中場- 迴響音樂藝文展演空間(台中市西屯區河南路二段429號B1-1)
票價：NT$2,400
售票時間：2017/10/21(六) 11:00AM
售票系統：FamiTicket全網購票網及全家Famiport
主辦單位：Sony Music Artists Inc.、好玩國際文化
協辦單位：大國文化
特別感謝：SACRA MUSIC、SONY MUSIC

不凡

係冇香港份

屌

恭喜曬唔洗跳樓

寧願開台中都唔出香港

買機票去台灣

收到風了
先去香港再去台灣
未公佈姐

邊有期
再落就到堆count down同性誕event

咪撚駁啦屌

你比佢落下台啦

比機會我跳啦

台灣係柴灣 羽田係藍田 成田係沙田
咁樣諗就係佢黎香港架啦

飛台灣啦講咁多

不了 唔想去到淨係睇live
台灣悶到嘔

屌咗出聲

今次unplug喎 唔係咁易有得再睇bor

搞2days都抵去啦

點解叫不插電嘅?

唔係燈都無卦...?

.....電子音樂

0/10....

My wifi

lost connection

又fly

驅風呀（30）

好想攬住佢排骨

肌肉黎架喎

PPAP

假膠得太過分

呢？

內心十八 (30)

吾王邊有波

想通了
佢去台灣一定唱支語ctm
唔去就岩

你驚佢黎香港唔唱支那語咩

Mc講完多謝大家都係講番xiexie架啦

拎聖槍就會變大波

求下你地唔好再駁了

心都痛鳩埋

買機票護心口

幾時先肯再黎香港呀 等左咁多年

比佢膝撞一下禾會唔會死

快點撞我

想比佢踢

個咪頭應該係膠造，唔會太硬卦⋯

想自殺燒炭舒服D

咪頭唔係膠造

想做佢個粉紅色台

而家先睇到原來台灣場acoustic
LiSA acoustic真心稀有

想攬住佢

真係唔洗諗 可以ALL IN

收聲啦

禾吻奶衣恥餐～

經過那些年~

台灣如果買飛有冇人識果邊LiSAッ子幫買

之前買過一次台灣 香港信用卡買 去到便利店拎
不過唔知係咪同一間票務

我黎呵返 peroperopero

巴打係咪係新特麗亞

係 仆街UO DELAY

我一陣嚟搵你打個招呼
垃圾uo

手繩

我想畀佢踩

我想同佢team splatoon

troll佢?

比佢屌打

我直頭係LiSA啦

走啦

躝啦

抵你地冇香港場睇

唔想聽到國語版ctm

唔睇了 搵個會黎香港既轉推

整定入台証先

有冇人年尾一齊睇countdown

crossing field 夠有國語版,都冇唱過,放心

我估大多數人有錢宦狗衝左台灣先

年尾過去睇countdown jp機票好貴

Right7巴係咪上次有去SSA
個名好似有小小印象

係, 只係平時我冇上開連登, 極少出聲

咁我見過你

同老女人著情侶款鞋

遲d就可以係tvb睇lisa(70)自傳

carry唔起
淨係著全黑old skool

幾時
btw原來我之前都見過轉轉糖巴打

去親東京場都會撞返同一堆香港人 但係佢地又好似冇上高登連登

2日目完左搭Nex去機場見到著live tee

我戰鬥機番工喎

上次SSA咪食左咩豬扒丼

唔係我地個次食個堆呀
Launcher個陣已經有見到佢地，之後每次大場都一定會撞返佢地

冇經濟能力追tour

我正式落坑係香港場之後, 但你應該講緊同我一齊去果我班fd

成日周圍飛

是咪有個長頭髮

唔係

真札

我都因為LiSA而著vans
slip-on 好L舒服

黎黎去去都係個班

想著馬田

星期日坐623/625黎黎去去都係個班人架啦

女女著真係好好J
係街見到都望多幾眼

著dr馬既囡囡真係好正

可以周圍飛
我都想

係幾正
不過都係得個睇字

駁唔到
幾時有大大搞日本妹lisakko off會

擁抱工作
幫到公司手 公司就會幫到你

班日本妹好多狗公 不了

這些機會

FF姐

us

播片啫

原來Rank C-

睇通知睇少左video隻字

HK片都冇

不要再

發覺索尼唔太鐘意搞live view

冇megaspeaker

次次都arena

d彩帶比我擺左入雜物櫃巢曬了

地獄到著

welcome to hong kong

唔番工邊有錢探佢

有polkadot

應該衝哂兩場 有冇人組隊

LiSA ～LiTTLE DEViL PARADE～ Acoustic Live in Taiwan 2017
演出時間：台北場- 2017/12/09/(六) 18:00入場/19:00開演
台中場- 2017/12/10/(日) 18:00入場/19:00開演
演出地點：台北場- Legacy Max(新光三越台北信義新天地A11 6F)
台中場- 迴響音樂藝文展演空間(台中市西屯區河南路二段429號B1-1)
票價：NT$2,400
售票時間：2017/10/21(六) 11:00AM
售票系統：FamiTicket全網購票網及全家Famiport
主辦單位：Sony Music Artists Inc.、好玩國際文化
協辦單位：大國文化
特別感謝：SACRA MUSIC、SONY MUSIC

一日十次

好難搶

原來細場

搶到咪跟囉
唔洗台仔幫手去便利店畀?

扑扑要一日十次

我睇好似可以係個網度信用卡俾

咁睇下我搶唔搶到
搶到就一齊去

fc個LDP LiSAkko fashion show d囡囡好似好正

到底開all standing定指定席？

扑扑指定席

Quote錯左
想問台灣場

似係all standing?

好厲害

呢度d人到底一年過去探佢幾多次

LiSA ～LiTTLE DEViL PARADE～ Live in Hong Kong 2017

noplayla

愈問愈傷心

2020

見到都覺得慘

無陰公

興奮左半下以為堅既

好衰

2020 hk live

真係諗下好
你去康怡叫lia打去話想係香港見佢會易d叫到佢過黎

係社區中心開

2017有live
2020前冇live
我都跳

熱咖啡 熱咖啡

喺時代廣場開囉

又可以舞扇

麥花臣都坐唔爆仲想LiSA再黎
笑死人咩

香港

康怡

如果唱熱咖啡應該會爆

唔記得住康怡定太古

好有錢

其實點解佢會揀住香港咁傻豬....
到底香港有咩好 貪人又多空氣又差？

貪香港有小籠包食

台灣都有啦 仲要近日本d

有冇人出街撞過佢

鄉下地方 不了

住半山空氣好好架

鄉下都好過香港呀
大城市

Lia好似係老公係banker派左黎香港office先全家係香港

吸血鬼

笑顏好治癒

新碟封面好正

may'n上節目都要係咁提住mk妹放閃

今次特別正

好夫婦

之前宣傳圖個張既封面要會場訂cd 先有
今次ASH 今係首歌同設計都好好J

扮咩無係會場訂

說穿了

比人篤爆

btw,有冇ching會去睇11月9中野個場都仲未book地方住

有中野場

其他落晒 不要再說了

傻婆

轉行賣鞋了

30歲反差萌

怪唔知得呢排成日著PUMP

想買粉紅色但感覺比黃色更難carry
雖然兩隻都好難carry

真係買既話依款好過

囡囡著就靚
男人好難carry

視野良好

ching又坐神席

某程度上黎講係神席既

佢同上面打招呼果陣一定見到你啦

LiSA hall tour未坐過1階

ching呢張fc定cd飛黎

cd 2次
我另外有兩張比左日本人佢地都係坐3樓

派飛

冇派，佢有比錢

有冇巴打知道邊度有條LiSA手繩賣

有種好親切嘅感覺

下面留言個條友

真係黑人問號

會場 / yahoo jp auction

力架
btw hk個page間唔中都收到d 奇怪nigga inbox

有冇人會買對鞋

不了
mk

𣎴了
Carry唔起

如果我係小妹都會買既

切啦

買比條女著

LiSA 真係由頭到腳既GOODS 都出過哂

冇d咁既野...

差底橫呀

唔著未得

LiSA (年輕)

cut訂

你班友口裏說不

Perfec池

有得炒

奶啦望

(30)

聽日又有得訂鞋喇

（未夠30仲有資格）

（30）

On99.....

30(內心18)

身在香港可以點入手對鞋

中轉？

轉送

日本搖滾精靈(30)

搖滾精靈

搖滾精靈真係好柒

日本搖滾精靈 (30)

「秒殺歌姬」

頭都痛

ロックヒロイン

有無師兄諗住入手，求搭單

闊麵

黑絲

一鏡過

ANIPLEX+ 虎穴 日森 TSUTAYA都靚

今次多左好多向右既pose 好感動

但有幾張影得嘛嘛地
影到老女人下巴好平

歷代特典黎講最靚都應該係アタヒロ

我LIKE L.Miranic果個
紅髮個LOOK真係J死人

404 not found

大奶奶呢

嗱

又笑人平胸

有冇胸都咁鐘意架啦

不平何以平天下
搖滾精靈唔易做架

LiSA (26)

隔離果個係?

mc

以為你寫me

原來唔同圖仲唔同特典內容
以為全部poster

你地係咪又係全特

咩呀 動畫盤就係呢堆特
初回同通常就全部postcard

我訂左新星堂初回
如果訂動畫盤就買虎之穴
因為可以掛喺LiSA crossover個袋到

部長生日快樂~~
ps. 同一日生日

港一生日快樂

GARY兄生日快樂

記得聽朝買飛

多謝,24年單身狗
btw 提大家11點搶飛

push

系統連線數已達上限，請稍後再進入本網站！

換左兩張卡都話結帳資料有誤

連劃位都入唔到就已經完售

買到台北場

售完

買唔到

個名好柒但真係無改錯

秒殺歌姬

生日快樂

香港都秒殺唔到 邊會再嚟開

睇黎我買33排都幾後下
又天台位DLLM

生日快樂啊

livehouse 唔係自由企位咩🤔

今日LiSA May'n 2公婆都有LiVE
利申 係香港

唔知佢點SETTING
但肯定最少肯定係入完前32排先到我入場

最後成功買晒兩場

香港場到開演果日都仲有得買
不過台灣場上次都係一開始賣晒
一個禮拜後d黃牛退票 嘔返d位出黎

正 每出一隻single爆一個post

第4個post

台北係劃位 台中先係排隊入自由企

個名改得出做得到 開始覺得有D型

型格MK秒殺歌姫搖滾精靈(30)

老mk

型格老MK秒殺歌姫搖滾精靈阿姐(30)

聽到都打個冷震

又幫人起朵